可以理解的是，居民们可能希望下雨来浇灭——或者至少减缓——大火。 加州野火可能会让位于大规模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大众科学 
 周二和周三将会有最大的降雨和最大的洪水。 2020年9月15日，一场几乎前所未有的热带风暴正在大西洋酝酿 
 圭亚那中部和热带稀树草原的旱季是10月到3月，温度在80度左右，尽管该地区在12月确实会下雨 
 他指出，中国持续数周的暴雨和灾难性洪水。 杰富瑞策略师预计，中国将出于一个意想不到的原因履行对美国贸易协议的承诺 
 对于未来的预测，很多天前的雨或风是什么样的，变得越来越不重要。 改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科学新闻 
 标题威胁道:“烈焰风暴将降临战争总部。” 在“惊人的伟大”朝鲜黑客酒店|迈克尔戴利| 2014年12月20日|每日野兽 
 尽管酷热难耐，Basosila Botala还是穿着一件蓝色的雨衣。 刚果被遗忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 门厅外的小房间布满了涂鸦，为人们提供了避雨的地方，滂沱大雨可能会出乎意料地、恶意地袭来。 刚果被遗忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 爱丽丝穿了一件黑色尼龙雨衣，看起来好像没有准备好应对即将到来的寒冷。 疯狂和平，人性，几乎无聊，最终伟大的纽约市抗议埃里克加纳|迈克巴尼克尔| 2014年12月8日|每日野兽 
 我们原以为他们昨晚会来，但我们认为雨下得太大了。 耶路撒冷房屋拆迁，圣经正义的报复|克里德·牛顿| 2014年11月25日|每日野兽 
 她冒着雾和雨沿着特拉法尔加路出发了，庆幸自己被迫步行。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 不义人的资财，必如江河干涸，必如雨中大雷的响声消逝。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 阿里斯蒂德再次寻求星星的信息; 但是天空乌云密布，很快下起了细雨。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 我说，我的好朋友，我大老远跑回来就是为了问你，你怎么能说今天一定会下雨呢? 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 今天早上，我看到天气预报说今天下雨了。天气很好，我知道天黑前肯定会下雨。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种